全球逾 400 知名學者、社運人士聯署 促美國會通過《人權民主法案》

逾 400 名學者、社運人士及市民聯署去信美國眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi） ，促請國會盡快通過《香港人權與民主法案》。聯署信指，鑑於香港近日越發嚴重的危機，1992年通過的《香港政策法》必須適時更新，以賦予美國政府更大權力監察香港政府。聯署人中包括多家美國大學的學者，其中包括美國法學家戴大為（Michael C. Davis）、前哈佛大學法學院副院長孔傑榮（Jerome A. Cohen）、史丹福大學正式社會學教授 Larry Diamond、哥倫比亞大學政治系教授黎安友（Andrew Nathan）等知名美國學者。

聯署信指，中國在 1984 年《中英聯合聲明》中確立香港的獨特地位，並承諾香港享有高度自治，及「一國兩制」下的民主、法治及基本人權，但北京近年侵蝕香港的自治及法治，違背了主權移交時許下的莊嚴承諾，而事實已證明特區政府無法、及無意捍衛香港的高度自治。

聯署信談及，近年中國及特區政府對香港基本政策的侵害，令他們深感不安（deeply disturbed），包括北京在 2014 年頒布《一國兩制白皮書》、取消民選議員資格、爭取民主的示威者被重判、有政黨被取締等。聯署信指，沒有《基本法》所承諾的民主改革，政權對法治的持續侵害，不僅對香港人造成傷害，更對在港的美國人及美國企業造成壞影響。

聯署信提及，近月在香港發生的大型示威，港府選擇鎮壓而非回應市民訴求，中國及特區政府縱容甚至鼓勵警隊使用暴力，導致社區持續混亂。

聯署信指，1992 年通過的《香港政策法》，展示出美國對香港人權及民主的承諾，且在貿易、投資、金融及移民政策上，將香港視為與中國不同的獨立地區。但鑑於近年香港的危機，聯署信認為，美國政府需有選擇維持或終止香港獨特地位外的更多途徑去監察香港政府，聯署呼籲美國兩院通過現時提出的《香港人權與民主法案》，立法規定美國國務卿每年審視香港的自治狀況；要求美國商務部、財政部及國務院匯報，香港政府有否貫徹落實相關的美國進出口政策；賦權相關部門制裁打壓香港人權的官員；禁止因示威案件相關定罪，而拒絕港人的美國簽證申請等。

林鄭一鋪connect晒全球反華嘅人

呢個又唔見班5毛入來

其實都要靠好多人 將件事 搬上國際舞台
而家幫香港 = 正義之師

Sources? 麻煩貼完新聞貼埋link

自己COPY一段GOOGLE已經有啦

Sir this way
香港就快唔得啦

Push

屌咁新聞我夠唔使係到睇
貼新聞貼埋link是常識吧

淆底囉屌

支持

我此生最大夙願就係中共亡黨
而家開始有些許跡象

希望可以快啲過到

推

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

屌幫你補埋link:
全球逾 400 知名學者、社運人士聯署 促美國會通過《人權民主法案》

其實每1次有人禁條link入去都會幫到立場新聞
你睇佢網頁入面有廣告就知
唔該唔好咁懶
Copy段新聞唔該copy埋條link
比返個credit立場都要掛

Larry diamond 係咪葉劉個教授🤔🤔

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

721
811
831

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

中國民主之母

全球反支係大势所趨

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

勢 點所出左殘體

sir this way

未必係反華
根本係人道災難
邊有人會預計到香港會發生咁嘅事

下一步可摸耳叫全球取消廁所版免簽證

一定要支持 一定要過 有咁辣得咁辣

good

其實幾時會上美國嘅議會？

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

正

多謝

Sir this way

香港唔會唔得 但我地真係好攰好辛苦啦

唔知孽瘤點睇呢？
佢個輪文導師Larry Diamond都有份簽喎

中共忘中國先有希望

come, come,come,hurry up

609 612 701 前線抗爭
連登眾籌登報

我直情想支那滅國
CCP倒台後 只會有另一個極權
因為支那人奴性太重，佢哋甘心做奴隸

push

五大訴求，缺一不可

仲要多謝中共同愛國小粉紅係全球各地一直助攻
搞到全世界越黎越憎中國人

佢個名實遺臭萬年

g chi
we connect

goooo ! we hkers need that !

Sir,this way

中國無亡國既根本原因唔係因為咩有錢呀軍力呀呢啲廢話

只係單純因爲呢個世界承受唔起14億難民

滅完國拆做十鳩幾個國家再成立個好似歐盟咁嘅組織

好感動
全球都有人支持我地

勿忘新屋嶺 831 721

勁

推 必須過！

最好將香港一分為二，界限街以北歸中國，以南歸英美法德共同管治

收皮啦分化P牌狗

全球反共大聯盟香港總部正式成立

Sir!!!!

[國際戰線] 全球齊篤灰2.0 向WhatsApp篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

world connect

915

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

加辣丫

Thank you for supporting us
plz pass the act

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

快啲。等咗好耐

Assembly

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

終蟈蝗蟲永遠鎖在其國 共產黨滅亡 香港可以獨立
如果可以實現呢個願望 短20年命都濟

不如中國解體,行美國聯邦制

香港獨立

王丹好似有份

Sir this way

坦白講，比起亡黨
我更想佢地世世代代都生活係富有社會主義色彩嘅圍欄裡面，要佢地子孫世世代代都掛住"支共"呢個臭朵

我要真普選啊啊啊

Pish

913中秋各區和你拖
914天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

支持

721
811
831

一定要推

根本要比外國殖民起碼500年先可以改變奴性

國歌要推，呢d更要推

推呀

痴線

叫親A. Cohen都係猛人

香港=全球反共前線

我地都要show 我地對佢地黎講有利用價值先得

Madam, this way please.

全球聯手對抗中共呢個大魔王

國際聯合反共前線-香港

一定要過佢老母

Pass the Act!!!!!!!!

都要多謝一路堅持落去嘅香港人
無分勇武同和理非，齊上齊落

其實個法案通過左未

係就快啦

借一借位，岩岩見有個叫「光復香港」既fb page
內容好藍。 大家要睇一下。

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

反共好似準確啲

全球反共大遊行

We connectSir this way

we connect

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

up

天滅中共 我很感動

邊有咁多人道撚丫
依個世界都係講利益
如果真係為人道嘅話全部去晒中東同非洲先啦
其實支那今次搞香港真係搞到西方國家
香港本身係存放外資嘅銀行，你依家支那玩到咁大，第日你啲恐怖份子話要封佢地啲錢點算？第日啲恐怖份子話你間公司係外國勢力資助暴徒，拉晒啲高層去新屋嶺噉點算？

愛國必須反共！

想睇滅族多

Tui

你地咁大想頭
如果香港可以由中國隔開已經好好

支那狗慘慘豬

好似救聞嚟喎
大將軍

請比多d人知

連登仔正一垃圾, 聯署都簽唔到一萬~

聽講中共有7萬億係美國

提一提大家唱完歌打夠氣好繼續做文宣俾子彈美國國會！條法例未過！！！！

送貢侵帝

快阿，頂唔住喇

天時 地利 人和
呢啲機會真係幾多十年都唔會再有
所有支持都係好多手足用 汗水 前途 鮮血 一生既陰影 甚至生命換番黎
打完飛機要繼續努力
去試所有既可能